政權連死人嘅瘟疫都繼續扮冇事，更加唔會理你罷工

極權政府唔會同市民妥協，只要狗隊繼續幫佢鎮壓民怨，幾大型嘅罷工都動搖唔到佢

講經濟，佢可以慢慢洗庫房錢繼續赤字，洗哂都可以借錢。
講民生，佢從來都唔理民生，而藍絲點都會死撐政府。

對付受硬唔受軟嘅政權，只能夠直接打擊佢，好似71入立法會咁

你都傻既
一間OFFICE停左幾日都可以講88
更何況一個社會停頓

你都傻嘅，政權係唔會停頓
望下以前嘅大躍進、今日嘅北韓，政權完全唔會受損害

香港鎖國先算

無人做，唔通班高官落手落腳做咩？

你綁啲啲高官去疫區就有用
罷工對冷血既人真係照歎冷氣飲紅酒

呀SIR辛苦哂
thank you sir

不推文回覆

咪係, 咪比班日日話遊行示威係等於無政府狀態既廢物藍屍睇下咩先叫無政府狀態

ys sir，屌你老母sir

唔做，受害嘅唔會係佢地

罷工同絕食一樣，香港從來唔work

醫護無人做搵邊個頂搵肛狗定謝狗

唔洗頂，由啲病人死，政府一向都係咁。
寧願買水砲車、音波砲，都唔增加床位，都唔叫人手住

送上大陸醫(等死) or 香港自生自滅

禁錯拉 補推一下

香港唔同大陸
冇香港大陸一早玩完

收皮啦 connect埋班廢閪自撚絲 港共政府係咁先

高官、大商家自己匿外國度假、睇醫生
醫療面前，窮人含撚

瘋狂回血劍

事到如今罷工係為咗保命，唔係為咗其他

係，其實係停工，就算靜靜地射波都要